打飛機打到例行公事咁，其實好無謂

一日一J，J到好似交功課咁。
為乜？我都唔知
應該好似人食煙咁

咁點解要J

慣左手勢

exact7ly

如果第一次打嘅高潮係10分，宜家得幾多分？

：做乜打J?
樓主：冇野做

因為老咗～

兩分，都係時候戒J

1分

求番號

心癮

2 分到

多數係呢個原因

down左套av好想j，同搵套av黎j既分別

洗左手未，入左聖人mode,仲唔係打完黎?

同求

如何回歸初心，每次打J都好刺激咁

輕微性上癮徵狀

我比較想知呢套咩動畫

咁點算

其實有無可能揾到第一次打J 既感覺?
真係正撚到痴線,
好深刻

試下玩杯

玩過啦!
咪又係打飛機咁

愛都做過
都係無第一次射精既感覺
希望科技發達可以揾得返呢種感覺

個腦高潮左好多秒, 下面好似賴左尿既感覺
已經係20年前既事

日日j同一樣野肯定悶
不斷主動搵素材先得

儲返三五七日打先開心

求名都夠

但係有時真係好緊火

同樓主一樣咁滯，一日一丁
都唔知幾耐冇搞過嘢了

又唔使一日一次咁玩

正想講 打撚完飛機就一定講埋D咁既野

一日一次緊係例行公事咁啦屌你
叫你同條女日日扑你都扑到厭啦
比小小自制能力忍番個579日
積聚左1個禮拜既返工返學生活痛苦就隨住果下噴射出黎！

同你一樣

上左癮係咁

this one plssss

心隱我以前都係

改1日2j

唔十連啦？

好似食飯咁
其實唔餓 但食少餐好似浪費左個機會食嘢咁
打飛機同理
理論上一日一丁
唔打就蝕左

係..
呢排打丁都唔會覺得好爽
爽係爽 但係好似淡左

自己平時ig fb fol啲女 跟住每日睇下睇就想打

初美沙希 呀

2同4叫咩啊ching 識唔識

all plz

之後再挑戰

你有機會搞嘢？

爽囉 屌

已經j唔到兩次

隔幾日先打爽好多

忍唔到吖

主要係因為依家少咗打飛機嘅素材

wnacg

介丁啦 .
以前自己都1日1丁, 丁到好似交功課 是但見到套AV就丁 搞到個人無曬感覺 , E家自己都2個星期先丁一次 個人又精神左 感覺都番曬黎

咁犀利，係咩令你有咁大決心？

i know that feel bro

扑野扑到交功課咁先慘

無曬感情？

皮膚差，個人無曬精神真係好大影響
所以決心介， 介左好多年
一開頭係忍得好辛苦 只要你唔好俾自己有太多時間去點自己條丁 同埋狠心d del曬所有珍藏, bookmark
我個陣就係咁 想打既時候 無曬d片，link
慢慢就介左 無左唔打唔舒服既感覺
有決心 要介唔難

我想求呢個番號

我都想好似巴打咁戒左佢
不過無巴打咁好定力

之前差唔多一日一丁
不過累同忙 果日就唔會丁架啦

有感情 但無左開頭個種好爽既感覺

你男人老九仲瘦過啲女、易病過啲女，啲女咁撚精神又靚，你就冇離精神又樣柒，點得呀

真

我今日都有咁諗 我地心靈相通

唔識呀，唔出名既熟女系。
仔，𠝹丁啦

求第1，4名

冇啦，又的唔起心肝搵g

幫人打

手天使

𠝹丁

你老母好撚耐無J又要搞到我今晚打J啦

跪求第二張

名呀

但係又正到唔想unfollow佢地

求呢張

unfollow 咪好似師兄咁，五根清淨

愛原さえ ARMG-208

應該係依個

心癮先係主因

一樣求第二張 救下細佬條細佬

好正

第四張

試下入天人境界，唔開聲、唔開片，齋FF現實生活既人

試下做多d運動

lm 睇J圖

你似上癮了

第2張